UBER你幾時先肯死心

行政長官現正就本年度施政報告展開公眾諮詢，我們懇請你發表意見，表達你對立法規管汽車共乘服務的支持。

六年來，香港政府仍未願意與 Uber 會面，探討點對點交通服務在香港的未來發展。你的支持對我們非常重要，故我們再次向各位發送這封電郵，希望你能為 Uber 提供支持和幫助。

終審法院最近的判決使我們感到非常失望，並對點對點交通行業的發展造成影響。香港一直對汽車共乘服務持續欠缺明確法規，再加上最近的裁決，影響超過 14,000 名 Uber 活躍司機夥伴於當前經濟危機依賴 Uber 維持日常生計，更影響數百萬使用 Uber 服務代步的香港人。

在欠缺明確法規的情況下，Uber 無法為香港帶來更多投資及就業機會。

因此我們再次懇請你在施政報告公眾諮詢期間，表達你對立法規管汽車共乘服務的支持，讓香港政府聽到你的聲音。

最後，衷心感謝你一路上對 Uber 的支持。

雖然我成鳩日用你，但都咁撚多年啦，你都仲未明香港政府根本唔需要創新，只需要保住而家班既得利益者佢唔會得罪班的士佬架啦，死心啦

餵豬一句唔like 呀

比你2百萬民意反映咪一樣無鳩用

無可能架啦

的士太多既得利益者 黑既佔左一大類

黑專係幫政府做污糟野 你估政府會唔會俾你剝削黑利益

政府就係咁仆街 唔比你地舒服

btw其實uber繼續而家咁有咩問題 佢都係走緊法律罅都係吹佢唔脹

Uber 合法化
譚惠珠唔會嘈鳩你？

Uber司機成日比人放蛇捉

On9 uber
仲對香港政府有期望
而且以為政府會聽民意

創科局最大貢獻

舊同事入左uber 做高層，佢話政府得閒拉下司機做下樣，又唔俾合法，但又唔會趕絕

暫時都會係咁撚樣

好似同黑社會咁。
得閒叫黑社會交數做樣冚幾個雞竇呀賭檔

但告得入咩

Uber快啲係香港收皮，路上d車多到咁，加埋uber白牌車，塞到人燥

最近終審敗訴喎